47民主派還柙︱47分鐘球迷鼓掌1分鐘 聲援被捕民主派

47名參與民主派初選人士被控串謀顛覆國家政權，其中15人獲准保釋，而今晚在旺角場上演的冠忠南區對東方龍獅港超聯，過千名球迷入場，部份球迷在47分鐘一起鼓掌，以聲援被控民主派人士，而有球迷高呼「沒有暴徒，只有暴政」。

依個時勢 咩都要做下架啦

係國安法下依家肯表態都算勇武 法治其實早已經變到同中國一樣

對面南區係藍絲隊 47分鐘果陣南區球迷唔支持呢個行為仲要喝對采

真

下次佢帶埋紫旗入場

撐手足 撐到底

天行兄

遲啲球例都要加入國安法
危害國家安全，紅牌

Hi 叉燒巴

撐到底！

要撐住呀

多謝鼓掌嘅球迷

LM 睇邊條仆街入黎問有咩用，講畫面好靚之類單單打打